求骨折去腫最快復原快法

岩岩做完手術

加油 我前排都開完刀

一起身沖血果下郁唔到

我冇你咁恐怖
開完刀都兩個星期嚕 但仲未拆石膏

神經斷左個種麻痺感點先好得翻/好得快

斷咗好似好唔翻 你覆診問醫生喇

Long 高訓 頭幾日冰fu 之後加熱fu